[號外]發現自由度極高遊戲

無意中係app story搵到隻終於唔係玩首抽同無腦按鍵既遊戲!
1.遊戲入邊所有資源都要自己製作，要砍木開礦用木材整衫褲鞋武器;要殺動物起火爐自己整食物填飽個肚。
2.可以自己起屋，由門窗到種田養寵物一手包辦。
3.大部分怪獸都可以捉離做戰鬥寵物/坐騎，但首先你要自己整個捕獸器!
我終於搵返係電腦玩online game既feel啦!

遊戲名:Utopia:origin
可以簡和平/pvp Ser,，我就簡左pvp準備入去屠大陸人(台服但都幾多大陸人)

咁玩pc ark/mobile ark仲好啦

無任何好處
純粹想多d香港人一齊玩,唔想大家得無腦課金遊戲可以玩

ark得恐龍
呢隻有馬豬狼狗比較寫實

唔課金唔洗玩
喺新手村磨撚左成日
儲齊裝出去
比課金狗沖入我自己間房殺

即棄

所以想多d香港人一齊合力屠課金狗

Ark都有馬 豬 狼 狗 喎 仲有海洋生物

頭2點仲以為講緊Minecraft

呢隻個畫質似以前希望online咁

戇鳩

隻遊戲玩團結嫁ma

都唔知玩緊乜9
已del

終極打手mode

咁咪幾好 唔會比課金屈能力值 而且有限lv 好似風色童話咁 有得追
同埋隻game有交易系統, 安全區 而且死左 唔會無哂所有野
利申 玩左3日 易上手過ark mobile

垃圾打手

我整左隻船去探索張地圖未知既部分
而家個版圖大左好多

打咩手?呢隻台灣game大把台灣人玩

你pvp ser?

沙盒遊戲不知幾正

係啊 玩PVE 同玩農場物語有咩分別

有無巴打想入家園，仲有3個位，全港人，有tg group

夜晚好多大陸仔出離殺人，又話咩中國人不打自己，轉頭放暗箭 但呢隻因為無得課金加能力值，基本同大陸仔有得一戰

琴晚捉陸行鳥都比人殺左幾次 但自己整飼料好有滿足感。而且隻遊戲既交易同升級速度真係勁似以前電腦online

隻game係唔錯 不過沙盒game一定要多人先好玩 所以好難吸引到人入坑

真，和平ser多人好多
就係人多先有online game feel,所以先係到推廣下;點知成班宣傳開腦殘遊戲既入離話我打手

無架 APP台不嬲係咁 好反國產game, 手機而家隻隻都係自動game 由佢啦 自己同frd開心玩下就算

睇到d咩首抽十抽日本game真係不了

依d 畫面真心唔吸引

手機沙盒算係咁啦 而且仲要行可愛路線 不過我都明畫風唔係人人都可以接受

最緊要係無特色 隻隻都一樣 而且隻隻都好快棄

完全係倒退作品

冇興趣

如果你追求既係畫面呢隻遊戲真係唔係個個都岩
但我追求係以前係電腦玩online game既feel

唔知揀邊個ser好

Pvp啦，和平無咩挑戰性
睇班台仔同大陸佬殺離殺去好過癮

玩緊，pvp102 ser，初頭啲畫風好難頂，但玩落都真係幾好玩

我覺得攻擊動作生硬d,但畫風其實同玩舊online game差唔多

好玩在好多野做，做極都做唔完;但其實唔做都唔會話比人拋離太多(有家園支援既話)

入唔到ser是咪我問題？

我入到喎，你卡係邊個畫面?

比條大陸仔殺爆 ,無啦啦唔見勁多血

下面條bar點較擺咩出黎?
死左會唔會無曬d野?
仲係新手區

大6仔好興去新手區 屠殺人 個人建議遠離傳送門同新手區

好似唔洗較就出到黎
死左唔會無哂 會隨機跌
過20lv就要走啦 大陸佬成日屠新手區

屌 比大陸佬殺跌左把史詩金弓

睇錯野 自膠
你開物品 按樣野 再按快捷鍵

咁慘!!!而家傳送門周圍都好危險 我都搬左去好遠既地方同班frd一齊

驚俾人殺
pvp場係咪冇地方安全
好似pvp多人啲
呢啲game真係多人先正

102pvp ser有無人帶 ,岩岩捉到完狼王

其實係咪得2個和平ser1個pvp ser

我都跌左把附左+2上限既史詩金劍

好慘 我無咩資源升裝 我一有金就拎去升家族

巴打一齊玩 ?

有冇保險箱架

之後我前後用左500金都整唔返把弓出離 灰爆，等40級整水晶武器算

你探索哂d燈塔未?舊麵包島其實幾安全，環境又好不過距離其他大陸好遠

琴晚係舊鬱金捉狼王比人殺左兩次,btw危險值點清

唔得啊 我E邊成班frd成8個人 一定要自己開族

諗住就黎去果邊 還掂搵緊邊到有水晶礦
你地有無咩好地點介紹?

沙漠左邊近海有水晶同黑曜石礦場

我都諗緊去唔去果到 不過想去埋麵包島個邊睇下有無更好地方

舊麵包島果邊好似無乜礦點,琴日開哂傳點

我仲有幾個傳送點未開
打金礦都打半日，但用金做交易咩都買唔到，班人死都要收魔晶

等時間過會自動清
呢方面又係勁似舊陣時既online game

要on住等?

應該係
做咩殺人呀爸打 雖然我都好想，但死亡真係跌勁多野

服飾同防具只可以show一邊咁奇怪ge

同埋點離開新手區

可能之前比人殺左 巴打尋仇

去燈塔!!

應該係 如果唔係人人殺完就offline 好低能

依家係咪最高32lvl?一日關一lvl咁？
同埋狼王點捉？好似唔阿lvl捉

係 一日升1 lv, 星期6好似會升2 lv
狼王可以去銀月個到捉 要30lv先捉得

成日無啦啦比人開紅打,仲係家園附近 殺番佢地條氣順番哂

巴打介唔介意狼王cap一cap位置圖？ 我搵唔到

係咪游水太耐會死?頭先游游下係咁扣血，又唔見附近有咩打我

同埋係咪應該搵個無咩人的地方開始起設施? 有無得點定位等自己識搵番個位

會,遊果陣人物頭頂有個綠圈,無哂就會開始扣血

放睡袋,死果陣可以番去睡袋個位

呢排炒緊咩物品
之前陸行鳥炒得好勁，而家變垃圾

唔知做咩upload唔到張相 比個座標你先 如果搵唔到再講 （14597，6411）

因為好多人都有哂陸行鳥 而家應該炒緊火馬飼料同水晶圖個d

水晶圖點打?打水晶會出?

遺跡寶箱出

見到隻藍色馬，但係佢想食的野唔識整

地圖冇得標記咁點記得自己d爐係邊

試下dl黎玩

有無人有鈴鐺多阿..搵極都搵唔到

直接捉陸行鳥啦
小麥飼餵料+胡蘿蔔飼餵料 保底12包
姐係60粒小麥同胡蘿蔔 之後再去工作台整做飼餵料 最後拎去個鍋到煮

直接自己開族 OR 入人地族啦 屋企會有標記係邊

有冇家園/族收我？20lv

點樣先有個鍋?

個木箱佢話有時間限制，即係夠鐘前有整第2個，然後張堆野轉入去?

維護中

有

因為你放出面 無放屋企 所以先有時間限制

自己整 叫烹煮鍋好似

唔撚識玩,
唔知要做咩

睇佢本書仔

可以同人住埋一齊?
好似tree of life咁?

普通超級垃圾驚，畫面柒之餘得個抄字冇新意，嚟嚟去去只係不斷搵材料

可以 比人追斬可以即刻返屋企關門。。。但關唔切門就。。。。

抄邊隻?可以介紹原創game比大家?

tree of life囉

到左盡頭 返去好煩

用石返去啦

有無巴打有鈴鐺

係咪山上面d位全部唔可以起屋?搵左個懸崖位幾正，又平地，附近又無人，但係佢連個木箱都唔俾我擺

但係手機玩唔到喎，而家呢隻又方便係畫面7少少，但畫面太好唔係個個手機都carry到

其實隻game 融合左好多其他game元素 交易 捉野 起屋 開紅 副本 坐監 不過都係果句鍾意沙盒就會鍾意 唔鍾意既就一定唔會玩 同Minecraft 一樣

礦區好似唔得

啱啱download咗隻game, 大家玩緊邊個server?有無長玩團可以join?

呢度大部分都係pvp ser

唔同ser係咪見唔到大家?開咗隻人係102 ser

官方攻略

Btw有冇人識整地基兩邊都係得樓梯？次次都要熄座騎跳上去

Pvp既ser好似得102

原來用個鍋整野食會抵d
蘋果/草莓+小麥 有50食物

玩兩玩同durango差好撚多皮

有冇巴打入我家園hea
得我一個 互相照應 記得關門就ok

求加

巴打咩名?

朝夕

同大陸仔鄰居起衝突,而家經常殺離殺去
入左小黑屋有人送蒸汽石同教我用魔法

俾同一條友殺完，復活左又俾佢搵弓我屋企，再殺

有得玩先講啦

隻game係咪重未正式

同連登一樣名

巴打咩名

改名改到想喊
啱啱玩咗一個鐘

獨角獸 如果靠自己捉 真係有撚排玩

welcome

D大陸仔痴線 ，當我係台仔殺我搶我野
跟住逼我講我是中國人先還返野比我
但我拎完即刻入返屋再鬧佢地大陸狗 佢地嬲到痴左線

我賣哂d飼料出去，無諗住捉

殺完人 又俾返你 係咩玩法

之前一直執唔到鈴鐺 好灰
宜家想用飼料加啲嘢 同人換部普通雪車

我開左個家園叫10號N樓暫時2lv有興趣可以入

加左巴打你fd

睇大陸人玩遊戲真係好反映到佢地現實心態，覺得自己天朝子民周圍挑釁其他人

如果d大陸佬跟左我入屋 我又出返去 佢係咪會困係度一世

無爐石就係

岩岩玩 103ser

我都係,玩和平SER,HEA玩都冇咁大壓力

名:錢家有道 一齊玩

無人pvp102?

有呀巴打

你有無火馬

比隻你

多謝巴打好意 不過可以留比其他巴打
我有課金隻鹿

我個台仔族長比人殺幾次就轉左去玩和平are,而家我做左族長但唔想打理，可惜放左好多資源起屋唔想退

我都有d想轉去pve,自己玩好悶,又驚比人殺

你做咩唔搵家園入?我見有個香港人10級家園係咁招人

鹿跑幾快

入人家園好唔自在 又限呢樣限果樣又可以隨時踢你

自己砌左成日終於2lv同鋪完地

8000

我個石屎牆辛苦到我呢

我塊石屎地都唔差

地慘d 成百幾塊

四百塊

兩層？

一層

正啵,負重呢，頂早知課金算

45

我係pvp, 點add你地?

Pvp 二級家園蝦蝦蝦收多位巴打

自己玩太悶希望有人加入

冇乜要求
1記得關門
2唔好開紅
3屬於個人既箱唔好亂搞（寫左名果d)

我家園無門

比人打冇得避

個位好偏,不過附近有哂基本野

有防卡

尋晚一過12
個個都打部落

部落有咩送?最近都多野做 唔得閒打

幫手打 有啲章執 成功打完可換嘢
暫時我換過有啲魔晶 龍骨咁

同埋家園 要加入部落
先有供電

唔明點樣打 入左之後冇野變過

打左三次都失敗，人數唔集中，仲有個個見人死都唔救想執遺物 不過打部落相認左好多香港人

我家園個族長 好似都係香港人
佢join line group
約好其他家園一齊打

只要夠人就好快打完

都有人叫我入line group不過我無line 識親d港人都係二十幾歲，應該都係離搵童年回憶

因為台仔 都係用line 多

屌你垃圾支那game 250都係敏感字 屌你咁點打價錢呀

連個 真 字都係禁字

送隻戰寵勁唔勁

唔知點為知勁

肉盾寵 攻資0.8
肉盾寵我真係唔識用 d怪打佢又唔係打我
我捉狼王仲好

隻game好多嘢要即刻改善：

1. 採集鎖定廢廢地，向上推鎖定時會連畫面一齊向上推。
2.另外，鎖定咗採集，有時採完石，會接咗去打附近嘅怪，仲有只會鎖定到好近自己嘅，遠嗰啲唔得，佢會變咗採空氣。

不過暫時玩落都ok，輕鬆咁玩下，不過畫風...人地唔講唔覺..都幾大陸feel..

仲有一樣要改，就係掉嘢入熔爐，唔可以揀掉幾多數量，一定要預先分好數量先.......

無架 當輕鬆game玩 始終佢都係暫時少數既手機沙盒game, ARK mobile要用太多時間 捉條普通龍都成個幾鍾 at least

嗰隻望過下，好似而家呢隻輕鬆啲。

果隻都係因為我玩過ARK 所以先睇下 點知佢出mobile捉龍都一樣要捉咁耐 咁我不如玩PC

見d人成日公頻用野黎换魔晶
想問魔晶係咩黎?點整?
另外見40lv 野要圖紙，點拎?
同埋我第1群島，想問有冇得搬島?

魔晶打魔物出
0-6點果d

圖紙唔知點拎

換島要燈塔用地圖左上個掣黎傳
搬就帶埋燈搬屋石換左島做

死。。開始玩厭

頂！真係咁on9嘅，間屋係群島8，但full咗入唔到，咁我點拎哩？

最高LV
想問係全世界同一個?
定係自己各自逐日加上去?

巴打，屋企人搬去左邊呀

全部人一樣

你右下角巴打

巴打 你用屋企爐石都飛到

omg.. 你又知我要飛😂

唔會咁切坐船去既我諗

圖要去水晶遺跡開寶箱

去到無係因為俾人開咗 要等重生

每日有最高Level 限制
升盡就全世界同 Level

招各位巴打做鄰居 九島銀月個琴音湖

PVE 103 服有冇公會
D圖紙出劍個基率差到呢
係咁重覆
最高LV得38,而家D人已經收緊下2階個D圖紙

而家32lv，但遇到啲差唔多lv嘅怪，都係廢柴一個。

另外，應該除咗啲鬼，同埋樹人，其他獸都可以捉？
例如：熊

我開到水晶劍 但開唔到弓

你係咪宜家全金裝？

熊可以捉

銀咋

你盡快上金裝

上限到40

啲人就開始換水晶

圍住佢黎打呀師兄

冇圖紙唔識攞 點樣打遺跡

Pvp唔想入支那名公會

而家打緊金了，但35lv先可以著金防具。

採金礦，有條傻仔係咁搶我啲嘢，唔知台灣人定大陸人。

我差不多全史詩金，但呢排忙，再上可能個個水晶

巴打， 搵到個12lv 香港會， 要唔要一齊轉過去

Sor for1999
想講部落
家園就不鳥 自己成果黎

好耐冇見你on, 幾時齊齊起屋

琴晚執左沙升級左喇

升完就冇on 啦你

去左玩

同埋間屋門口係河度幾得意

金礦都要搶

唔採等尾刀/整魔法礦

其實開頭啲裝，用得10lv又要換過哂，全套金裝，之後又要準備下一套了。

呢2日有個港台部落同大陸部落開戰 每晚都打黎打去

你金裝防/水晶武裝之後夠你用好多日

有冇tg gp? 我pvp ser

唔好放係身，比人殺噴左出離包你即刻棄驚

賣1000蚊都可能有土豪收

又唔會
陸服啲大陸人
一早有齊圖

唔好話水晶
黑劍弓 古劍弓圖已經有齊

用左game centre 係咪電腦安撞模擬器就入唔番個帳架啦...？

佢地要係台服屠台仔ma

手拎唔噴

手武器唔會跌

會，比人打死耐久度會跌好多，咁岩跌到紅色既話會落返背包再噴出離

正

巴打 有水晶弓未？

冇

放棄，唔知有冇玩錯?
基本上d重要資源都比人輪曬
返工都幾難爭下，有d重生仲要唔係一粒鐘
基本上d 圖紙就係要用魔晶去换
上面個巴打整左把傳說劍真係好好運

釣魚蟲

PVP 102 server
我想放晒我account 所有物資
有無人收？

魔晶8500 有水劍一把 水弓圖一張
其他水晶圖全齊
其他附魔石 鋼 毒蘑菇 罕見肉 咩都有啲
有無人有興趣？

唔玩啦?

玩到悶 轉game
因為好似無咩目標咁
淨係等佢開level上限

又唔開交易所
以物易物好煩

以物易物要走去搵條友交易呢點已經煩到爆